[I/A] Marvel Future Fight [16] 睇完無限之戰 之 伸手重玩追post 睇1頁揀T2

新手/回歸老手睇FAQ 仲有追post 睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ

遊戲官網：

官方公告活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

有用資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

3.9.1 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 未有4.0 建議追post)

3.9.1 角色分類排名表 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

到底揀咩角色

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩"

Q:新手點玩?
A: 睇左先玩

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸)
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔洗上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Shield Lab Pack 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星

大課
如果比得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問
建議追post

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

Q: 卡片點搞?
A:
睇#760 個位巴打分享
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到[/quote]

Q: 新手點爬文?
A:
[url]

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
QS = Quicksliver
IM = Ironman

new post lau ming

lm

「新手T2揀咩好？ 」
「宜家升邊隻好 ？」

我咁樣係咪要再玩過

拉返上去比較下重玩拎到嘅嘢，會唔會比依家多

小浩克 Gamora Drax 魔多客 仿聲鳥 死戰

新手

話說玩左咁耐都未有心機升血石,今日t2就拎左佢
但係我又無佢d skin,究竟佢無skin夠唔夠打影域? (要求唔高,用佢過到頭果15層)

我可能乜同位素未比佢同無升過技,打影域第8定9層都唔係好夠力

練晒角色排名表最底個十隻

你都識講 又唔升技又冇ISO

我T2左，有技有ISO是夠SOLO一層的

好啦,我認衰

回歸新手，有冇公會收我

屌呀今原來今日送可以抽到月卡BIOS果個箱我係抽到nebula

想問下咁多位巴打uru既話有冇攻略教點裝好？

新POST留名

都無咩特別攻略
主要都係上攻擊/忽防/冷卻
我通常升到四星就裝

自己睇

多謝晒巴打

明白明白

回返上個post

制服特價我FAQ有提
大約1個月1次
估計都好快有 因為多新手玩

如果有12000水晶
我一定會買 6600 Magneto Pack先

之後按照自己喜好
1) 3300 BP Pack (重點有T2卷同3張6星卡)
2) 2600 水晶高階6星卷 (如果有課生體月卡 建議買 可揀2099)
3) 新制服 (提升全體實力 打影域攞資源)

個人會買多幾套有用制服

想問下咁多位巴打，啲角色點樣升級先快，我好多時要用一個月時間打每日任務攞經驗晶片先夠我60級一隻角色

6隻t2左4隻

Lm

實驗室買終極

X-MEN 果幾關都多EXP

有4k石, 應該唔會課金住
開黑豹/infinity war mode好?
定係買新skin好?

spider同thor都有舊skin夠用, 唔買住
ca同im得age of ultron skin=冇skin其實
主要想打多幾層sl實用而買
係咪應該只買ws, ca? im唔洗買都得?

上個post既巴打話pm廢 但我果隻好勁喎 會喎會係你卡少血呀

高級英雄中左Valkyrie

特關
好多exp

新手再伸手即Block

好耐冇玩留個名先

點解依到咁多人中到課金角

自己就中垃圾Starlord

希望下個會中Killmonger

我中Nebula

Hawkeye

而家ISO 係用咩SET 架

全攻果3 SETS

休閒盟Mystery Box，有興趣就申請啦

但其實中到課金角，點先T2到？

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
QS = Quicksliver
IM = Ironman

課金
不過好多課金角 T1 已經夠比新手用打影域

咁比我中到都冇用
除咗打影域

狼人個任，最尾兩人十田口研究任
水晶同羽毛除左每日打2次"隱藏的袐密，仲有咩方法拎到

有撚排儲

送送果個箱中hulkling 😑

中咗博士

八爪博士

中洛基

草緊石買磁力王

加油啊，磁力王夠打世王

其實有冇人喺15蚊個7日箱中過6星卷

淨係中金幣

世王姐係邊個

世界王啊

今日中30張過關卷

買新制服最好

我就一定會揀WS
因為真係好OP
影域由低層都輸 變左25層秒左Cyclops
必買

如果缺Combat type 就CA
如果缺Blast Type 就揀IM
不過制服Ironman 啲技真好型 值回票價

中過一次

想問一下 睇完個卡片點整 其實係唔係我洗好第3，4個屬性 直接用4星卡都夠做？

頂著檔先囉反正後期拎卡會易好多
之後再慢慢升上去

屌我以為必中，on99喇今次

係呀 洗到好屬 用住4星卡先

5* 6* 卡成本太高 又要洗太晒錢

岩用就用住先

刷x-men水晶 有排

棄5*用4*會唔會好不智

暫時5隻70lv, 5隻66lv
隻老薩仲係4x%潛力

你係要卡片嘅屬性 唔係粒星
4星 有齊靚屬 好過 5星廢屬

等有張靚屬6星或5星 咪蓋過原先個張

唉屌 本來有張靚4* 但洗走咗

ching玩到邊

聽日開始盟店又有event store

又有x men 水晶賣

7日總共都有 210粒

慢慢玩既姐

想問大家用邊5 team 打world boss ultimate, 依家用 wolverine 同 Quicksilver 一日打兩次，有冇其他recommend

波台Ching咁高汁冇野難到你

我就小美，磁力王，機堡等等喇
基本少少既其實GG又得
最緊要係無敵時間多cd又夠快既話應該都夠過

個Stark箱Dllm伏到
中過一張5紅 50過關
其他全部體 錢
Dllm Nm

X23
狼人
快銀
黑豹
兇刃

15蚊算喇

50卷 100體
無限LOOP

TB= Timeline Battle
Dr/Ds= Dr Strange

岩岩過左Magneto任 90%

都冇話垃圾到咁

我仲有4日未拎，一張卷都未有

Nm仆街黎

盟店coins得勁少

我中李小龍咋

奇異博士 打晒了？

未，5*克莉ing

最正統做法：
1. 買2600 高6券
2. 課月卡升裝
3. 用T2券T2

IM 個uniform 無乜大翻身既感覺

同埋d技同Iron Heart 好似

其實都唔係勁好多

黑豹個極限任 第一關已經卡關
要點先打得贏 要升到上t2先打到？

有無盟可以入 新手 但會開始日日玩
有心玩

反而Thor真係勁左
連聯盟戰爭都打到

ironman強左好多，特別破壞力
駁招都可以無蓬無敵

但你如用auto打任就算吧啦！
個auto ai廢

打到下影域都唔錯，最少好過以前

想問下咁多位巴打琴同手套佬應該升邊個好先？因為依家生體唔係好夠升唔到晒兩隻

唔該哂

咁買2件先

愈高當然愈好
至少都爆裝會好D

我升左琴先

重新開隻新ac玩先

玩左咁耐
都唔知d代幣應該點換最好, 有時抽野又好伏咁

我會換生體

琴好全能，但手套佬我又覺得好型

jean for sure 無制服都OP都HIHI

依家我唔知 冰花雪月同女武神上唔上T2好

上左又唔會幫到手打ulimate mode world boss

利申等緊星骸同女巫制服

Qs
BP
Wolverine
BP
X23
Hulk
頭4隻打到9

第2同第4隻都係bp

Winter soldier

Luna好勁 有得上我一定上

所以我1星都買左手套新Skin

升埋Sw就到佢

我有舊個套

sw其實唔洗升爆晒裝個d已經好勁

請問Roy巴聽晚係咪可以入盟

好浪費
1500水晶未解鎖到full power
起碼等3個幾月先到完全體

我放2隻高血+佢1星打Ac都好有用

我買左因爲佢真係好撚型

想問下咩叫團購 係咪彈出黎叫你課金嗰啲？

新手留名

可以入Mystery Box

好緊張,岩岩升到美隊70lv,呢家升埋d裝就可以升t3

要45lv 咁我升下先 我得30lv

改左30入得

2345星券
加埋幾日後既mega tank up ticket,終於可以六星nova同anti man

原本送23456星卷

個個以為會好似上次咁篤數

可惜Netamrbale最後都無篤數

要 30000回覆先有23456星卷

各位大佬 我之前無玩一排 打world boss開到cable就停左，宜家想繼續開埋SW但係㩒極都搵唔到改版前有個chart可以睇到仲有幾多個task就unlock 到SW

求救

屌嬲啊

英雄箱我中左黑豹，本來勁開心，點知睇睇下先發現原來係果隻黑豹唔係另一隻黑豹

用2345卷升左隻新星

你到底講緊中左反派個隻定原本個隻?

我都想中killmonger

好似㩒normal 先有得睇解任務

應該係原本個隻喇

係喎 麻煩哂你

其實點解大家話打侵略戰可以有好多生體既？ 我打極都係得廢箱，就算最高輸出都係廢箱

其實每日打足 按平均就1 energy 1 bio
最高輸出白箱 都有機會接近 10 bio
其實已經好過story mode 回報
最高輸出藍箱中生體都已經回本

又中KK

可能我唔好彩，出極都係石冇乜生體

新手留名，因為睇完infinity war覺得好型而加入

睇晒第一頁未

Reddit有人計左無課新手2個月已經夠晶買magneto pack

New Player 28-Day Check-in: 1,500 Crystals
3-Year Anniversary Check-in: 1,200 Crystals
Monthly Check-in (2 Months): 600 Crystals
Daily Challenges (2 months = around 61 days): 1,525 Crystals
Facebook Friends: 1,000 Crystals
In-Game Friends: 150 Crystals
Total: 5,975 Crystals

無課認真玩都好快到Jean

儲生體儲到傻

比咁多位新手睇下影域點打好

今日好似有直播，唔知會唔會講新skin

你本身有冇盟？冇既要叫盟主踢走你就可以即刻入盟，唔係自己離開要等24小時

1000粒xmen水晶碎好難儲

每日打得兩次得十幾廿粒

試下課金

個直播

用生成器

一日打得四五場回報實低，但keep住打既，除左白箱外，出藍、綠箱都起碼十幾生體起跳，好過打普通關（要指定生體除外），同埋藍綠箱出既機率都高，出埋紫箱仲好，紅橙就唔好望，超難出，同埋三個人最高輸出果個會多一個箱

其實只要唔出白箱
回報好高

咁快16

岩岩先知原來升t3要10本書
我呢家先1本,究竟本書有幾難跌

得4本

新嗰堆制服遲啲會唔會再平啲？ 我見有啲ching話每個月都有750優惠

頂 ,用 t2女隊 同 t2新星 都過唔到13-8劇情 ，我走位太屎

應該唔會啦 新呢堆制服原價1750折咗1050
平時750優惠個d 係原價1250個堆

比新手參考下 呢度已經15粒紫石 10體力

如果普通關卡你要刷15粒 起碼要40-50體力

但當然 D箱真係好講運氣

尋晚睇完戲之後係咁叫I am groot
今日寶箱真係出groot

唔夠speed type 黎講
係咪應該簡勇道做T2
定係ws(己買制服), 遲D送6星好似會哂左?

簡左舒莉未?(黑豹個妹),呢隻都好值得t2

已經6星左好似唔係好抵

ws係唔係最有用？見佢之後會送6星

可以蛛絲 ,獵人 ,血石（要制服），唔好t2 WS 因為材料減半

等其他巴打解答你 因為我無升ws

Legendary Battle Normal都好難打

要有無限之戰件制服先有用,無件制服既話真係不了

咁到底係黑豹定金錢豹？

好明顯只係中左T'Challa

錯配卡30

我得番x-23 thanos groot呢3隻 唔夠時間打

我冇呀
隨時都入得

咁今晚11點加

生化巴

玩咗年幾都冇升過原生T2
最快拎生體餵原生T2方法係侵略戰?

Thanos六星正常過到 未升爆？

升爆咗啦 有埋舊制服 打到得番6十萬血

有冇狼人或者dasiy加攻

唔該哂

應該係，頭先好彩中到70幾個生體回晒本

感謝巴打提醒
打淨15秒贏咗 第一次過到30層

侵略唔係最快
只係CP值高
生體/體

希望快D有750啦
手頭上夠買2件廢服想升T2 d人d制服

有冇人有睇到個直播？

個直播好廢

暗夜9好難打

facebook好似唔知邊個grp有得睇返,個直播真係廢,純粹係玩一次今次更新d野比你睇咁解

好難升 我奇異 im都唔夠素材

睇到了，以為會講下黎緊既skin

其實打返phase1同你打phase9跌既野係唔係差好少?
我上巴哈睇左人地d資料,打1同打9既跌落物差得唔遠,好似唔係非必要都唔洗打9去虐待自己

升到70lv同升齊裝都無用,都係升唔到t3,要10本泰坦書,但我呢家先得1本
我即刻由天堂跌返落去地獄

我有3本 打左一星期

我地係咪有巴打係冗員聯盟？

有呀，ROY巴係會長

原來我個盟打緊佢地

屌你中mysterio
我要Valkyrie 呀

我都係
我想知phase 1係咪都真係會跌,如果係既我用垃圾隊死打爛打都要羸埋第5場終極boss佢(每日剩係羸到4場終極boss)

新手留名
蜘蛛俠係咪解夠主線就會有6星?
買邊套制服好

我地盟唔係成日齊人打佔領戰=.=

舊制服一招二技搞掂喇喎

你地盟係橙定紫盟

我係微笑

好似會呀
我第1本好似就係phase1打番黎

從Legendary Battle取得
制服正路都係有新就買新

依家睇

想問下挑戰個到 打個D關 係咪隻角色同自己個隻唔同
係用佢比你個隻黎打 個幾關係淨係要技術打?
想問下點樣先過到關好難打

無限之戰
黑豹
雷神3

終於有人出左第一隻T3 Captain America
排行榜上有得search
就係排第1嘅 Vandalen
3萬5攻
可惜佢唔係用Max HP 特裝
唔係就可以見到破10萬血

生成器都無料升

碎就刷x-men lor , 10 x 4

3萬5攻
咁t3真係差唔多double stats咁濟

就快得

個啲叫Legendary battle
喺個mode用隻角色就係T2
不過都跟返你本身嘅stat

普通 正常ISO8同特裝都輕鬆過
Extreme mode就需要升到幾高先過到

基本就係double stat

我都有不過要老薩隊長先有

痴撚線
希望我一兩個月升得哂 冇bios

真係切菜咁切

其實點解打WB攻擊力會差咁遠 用T2角 同用垃圾角 都係打好少

人地果D就 打到80-90%

新手想玩
但睇啲鬼佬comment話隻game而家改到抽英機率好低，呃尻人錢
好多老手因為咁而棄game

咁又唔係既
其實好多實用既都farm到，係某幾隻屈機角要買月卡先拎到
比較呃錢主要係制服

今日先睇左條片係70lv thaons打12-8，我自己就打生打死先慢慢贏，條片隻thaons打果陣好似打緊1lv怪咁 一野秒

有250蚊 應該課咩好 想要水晶買磁力王

其實咁多隻Marvel DC game
依隻已經最唔呃錢 最有良心
最少無課都有接近9成角色都可以獲得
只係要花長時間
唔洗抽(除左Ultimate3隻)
依隻game課金只係慳時間養成

講真隻game 有marvel 睇住
我估唔會轉做抽蛋game

當初出3子係轉蛋方式比人抽，跟住比全國玩家圍屌，屌到叻孖寶改返唔係抽既形式去拎
所以我覺得經過呢個事例，呢隻game之後都唔會再有抽先拎到既角色出

全球玩家，打錯左

請問三子係邊三隻？

呢隻game 呃錢？
咁其他日本仔game仲呃錢
呢隻課完起馬真係得到你想要既野

blue marvel, anti-man, nova

正解
3隻都好撚勁，但係升佢地既方式除左用進階卷之外都無

Nova (Sam) 暫時未有Richard Rider
Blue marvel
Anti man

現時想上T2 依3隻 都要買Mega T2 卷
否則就要用1年時間慢慢喺shield lab抽
我由12月開始抽
抽到現在3隻裝備升到接近50% (有2件+20)

如果普通T1 6星 就個個都輕鬆攞到
因為經常送一堆卷

不過就算無依3隻都唔係太大問題

呢隻game好就好彩，勁既角差唔多都係唔需要課金都可以有，只要你肯符出時間同耐性，所以我真係好鍾意佢既營運方式

經常送D 5星6星升階卷已經算係咁
家陣連T2都會送下

6星比較少，但其實真係有心玩就可以有好多角色

有無人玩過隻MARVEL Contest of Champions

玩過一陣就delete

不過個個角色都成隻hulk有肌肉咁 頂唔順

而且聽講抽得仲衰過其他抽蛋game

BTW MARVEL Contest of Champions咪又係Netmarble

Marvel真係好多手機game

格鬥game其實幾有趣
不過抽蛋率真係差到仆街

最白痴係你唔可以用兩星角升上三星，只能靠抽/打盟戰

ant man 2 trailer

等制服
蟻人唔合有無呢

Ant man勁返 就好了

出新電影基本上都實有
Antman我冇升過但係
巨人唔知有冇再勁D既制服呢

點解我入親game都要down更新檔

又要升Antman Wasp了

活動係咪換制服 神話 好d

新手有冇聯盟可以JOIN

想問埋nova 果D宜家係咪一定要係研究所抽生體?

自膠 上面講左原來

想問下個機率高唔高, 紫norn石都唔係太多

你部機唔夠storage 就係咁
本身要預留返 做update
解決方法就刪返啲App 留返啲位先得

我好似大概抽廿次先中得1,2粒

sor唔係廿次，係2次，每次一野抽10粒

Roy巴我申請左加入啦

唔高 老手有成萬粒紫石剩先咁做
要10粒出嚟之後用高階6星就唔難
不過想4件20裝就預1年多時間
同時紫石消耗同anti matter 都好多
所以好多人6星+15就算

6星+15都夠打到shadowland?

加左

夠打25層樓下
輸出勁過唔少T2
Nova +15 打timeline 都冇問題
唔追ABX 其實T1 都無所謂

i see，我岩岩先開始追番呢3隻野
Nova暫時搞掂，但Blue Marvel同Anti佬 10粒都未抽到

thanks

巨人曾經都算最強角色
話哂係我第一隻6星角
真係希望有返套似樣制服

如果跟人出 我想出Pym-tron制服

提提大家今日最後24小時換T2 卷或制服卷

唔換就冇

棄左年半回歸
想問影域25層以上既有咩易farm既英容易過到
而家個問題係夠多英過低lv關
但太少勁既英過25層以上
我用埋最勁既thanos,sharon rogers, Doctor strange先過到28關
仲要打得好辛苦

我抽10次會有1-2粒
VIP3, 唔知有冇關係

應該冇咩關係....因為我VIP都高 都係睇運
有時10粒有哂3子，有時30粒先得2,3粒咁

你打到28既話應該都唔會差好多隻姐?
X-Men你升左未??

我係
你T2用150生體
制服用450

升左QUICKSILVER同CABLE先

27用QUICKSILVER 裝增傷

29用JEAN

30用CABLE 裝紅色CTP

我係咁打

第一 可能卡片問題
忽防坐底50%先夠穩定輸出

第二 角色問題
25層以上一定要真T2
Dr strange 或其他原生如果55lv
就會大減輸出

基本上 Quicksliver 輕鬆過27
身邊有fd 制服黑豹都過到
而最新Winter Soldier 制服
我幾乎秒第25層

輸出角Cable 打30層零難道

如果29層難可用 T2 Shuri 做幫手
因為29層全反派

基本上T2 X men 都好易過 25層以上

高6比antiman定snow好?

蟻人可以刷唔好用高6

Anti 唔係ant
Luna la I prefer

係喎

25層以上有三關係固定，包括

27層: 奇異博士+多瑪關
29層: Black Order 六人
30層: DD
---------------
基本上呢三層我自己每次都係用嗰d組合去過
27: 快銀 (+ 制服禿鷹 + 制服Spidey)
29: 鳳凰 (+ 女武神 + 磁力王)
30: 舊制服Thanos (+ 是但兩隻啦)

第一隻係打手，括號係配落去加攻/組合下

影域30層我都仲係用緊Thanos 招 3技一射射到完場

夠哂無腦

成日打完世界頭目
係左下角會出現咩世界頭目成就解鎖
我想問下係咪有野可以拎
我搵極都搵唔到位拎

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

我見你話20抽有3粒，原來你講錯左

啱啱玩返暫時未有xmen
我想問50%ingore defense係指凈計卡片定係計total
有時啲卡片有all attack或者ignore defense
唔知點取捨

活動 應該換制服卷定t2?

SOR 20抽意思係抽2野10粒 我1999

制服

如果ws已經6星，遲啲佢又送6星ws，咁係唔係會變bios?

應該係喇

係

新手唔夠英打影域換t2
想拎傳說戰鬥奬勵，例如P卡or CTP就換制服卷

應該係解鎖左某d世界boss既要求(例如解鎖女巫/cable/天啟果類boss),你禁黎睇下應該有

自動過PVP，暫時黎講最勁係邊3隻？
見到頭十名多人用老薩，nova加奇異

你意思Tb？
我都係主要用Qs Pheonix

Yes

用材料 定 卷 升T2 通常

頭8Story我用料 其他全卷

點解我成日入game 都要重新update 過

新手一問 想問下xmen既角色係咪都可以用t2卷直接升？

可以

講緊total
卡片要求大約30%
因為忽防有上限50%
所以先講忽防50%打到後期係基本要求
而All Attack 就無上限
提返忽防效益1%大過增加攻擊力1%
所以先滿足忽防 後滿足攻擊力

其實都打到28層
無理由唔識搞卡

如果真係唔識搞卡就睇返第一頁

上一頁已經答左

唔啱畀我呀

咁係咪宜家升得高啲星好啲?
等佢送多啲bio?

想問下d屬性傷害(e.g冷氣，火焰) 最高可以谷到幾多%?

一隻英雄正常由一星上到六星要630BIOS
WS算係減半BIOS個堆,一星上六星就315BIOS
如果你已經有六星WS而系統再送個六星WS的話,就會直接俾256BIOS你

你識我
你係咪MHW POST D巴打

唔該哂 等我拿拿林6 星果幾隻先
有多啲bio 上t2

但我有個FD衝裝備24去25
用左成萬粒暗黑物質都上唔到
升哂4個25唔知過唔過十萬粒

點解課完金佢唔會扣錢

賺左啦你仲問....

奇異博士同xmen 個任真係癲
下下都幾百粒北歐石

宜家呢個進度 應該繼續升下角色？
想問下技能升lv重唔重要 睇佢個傷害好似差唔多差少少但要成幾十萬升一級

我係

一般黎講
呢隻game 唔會抽角色，除左daily free draw
係咪講緊其他野

我夠知啦

關唔關你事呀!!!!!

6600 Magneto...
1日25晶，4日100晶，40日就1000晶...
280日先儲到 9個幾月

點先90%血完到
已經係咪避 都避唔哂

唔使避架喎

抽咩英
你係味玩錯驚

佢喺咪講緊ultimate 三子一出果陣要用水晶抽
果陣的確好多人屌

一定唔使
每日25 即係login 齊，果度都幾百晶
打tl 就算好懶，都應該有幾十晶一個禮拜
最近仲有3 周年login reward
仲未計50 60 lvl 20 + 40 果d
樓上有人post 左資料，跟唔足都應該可以3 4 個月搞掂

其實我覺得升t3係運氣先最重要 ,我當條友打得哂咁多場phase9,但唔跌本書都係乜都假

你想唔想做愛...

想問下奇異博士同xmen任 邊個比較優先完成

書有6 本
我都唔係日日打晒，居然有6 本
cake 左響25 gear, 家陣先23

想問下要T3要幾本書

睇你鍾意邊一邊既人多D
其實兩隻都勁

爬完巴哈d文
新手一開波淨小美 旅程揀洛基 t2揀舒莉
第2日張6星精通卷比小美用?

依家39000攻

我想...我想同明日花做

10本

😿😿依家我全0反物質加彩石
用黎升咗im 奇異 thor ca62lv

轉自fb grp

只有一張高階T2卷,想升新星/反物質人,大家會點揀

兩邊同時做都得
不過去到要norn stone 或者Black Anti Matter(BAM)
建議留返X men
越早開完X men 越多羽毛
就可以用羽毛換其他有用資源
而且X men 隻隻都咁勁

我條JER比明日花含過
你要唔要含下間接同佢打車輪

無上限

no

提提新手 現在盟店有event 有得買X men 水晶

如果你係無課 強烈建議投資

會加快升Wolverine

其中一個任務要1000粒X men 水晶

無課每日都係10至20粒

我會揀Nova
PVP Nova 真係好勁

有無盟收人想入

同意，喺佢2技下，快銀都死

冗員聯盟歡迎你

高階T2卷 點先有

課金

我退原本個盟先 再加

自撚私含下都唔制

想入 今晚加 有無位

諗番起以前初初出GAME,
難升到... 又升埋啲有愛既角色(但好多都好廢)
搞到後期勁難玩

唔小心課金

初初出既時間
玩左10分鉝就del左。。

半休閒盟Mystery Box招募新血, Keep住玩就可以

巴打留個game id

留個game id啊巴打

老手重玩 想入盟

各位想入盟既巴打留一留game id，我同會長講聲

留game名，唔知你邊個

Waigor

請問冗員聯盟仲收唔收人？

希望咁多位想入盟既巴打會有心長玩一齊交流

三國無雙斬

唔好意思
我睇唔到t2 應該揀邊個
有無人可以話俾我聽
揀邊個好
同埋酷凍勁唔勁？
我t1 揀咗女美隊 t2揀咗酷凍
同抽到時隻六星水晶
求指點 plz

哦!!!!!!
我記得啦

Barry y

正 紫箱開到兩個七十幾粒bios

wavegaming

想入
id:Buxz

家陣2隻我都玩緊，好撚chur

hulk打終極無星真係好屈機
一招5技打哂可以扣到phase5既1條血,如果夾多2隻勁既應該可以打phase9輕鬆

講緊係用緊雷神3套制服既hulk*

無星其實最痛係D毒

我成日唔小心比佢D龍捲風捲撚死 眼殘

呢個真 唔計佢必秒人果招落雷箭

雷箭有時我都未必驚
嘩屌你果下毒，我連鳳凰同紅女巫回血都回得唔夠佢快
屌佢個奶痛撚到....

龍捲風完全未驚過

我岩岩玩番冇耐
其實有時太埋身突然冇左半條血既話，應該係中左佢邊招

我諗係毒
佢D毒扣血快到回唔切
仲要有無敵都無用....

我真係唔撚明點解無敵狀態都比D毒扣到血
咁叫咩無敵....

天啟無敵鐵拳超屈

thanos一招會比隻無星cut技

yeung007

呢招真係好正
鐵拳無敵孫中山

利申無升呢隻

未拎到天啟

理性叫我拎資源去升快銀,但係獸性叫我去升im

IM可以比到咩獸性你.....
你係咪會強姦IRONMAN

好想人機交
好似係

睇住唔小心夾爆你條JER

你擔心自己喇

我唔驚，我鍾意比紅女巫踢我條JER
勁大力咁踢

其實呢啲育成系既GAME, 唔升啲自己鐘意既又好無癮,
但升啲唔勁既又晒資源時間

但天啟招鐵拳真係太勁...我家陣5星都夠抽2x層既shadowland

申請左加入
ID:borix

一條血
我記得有啲角係一招兩三條血

派兩張T2卷，諗都唔諗揀佐avengers既人
然後1星drax,4星Hawkeye 直上T2
感覺好爽

呢2隻直上t2

最重要係愛

ok u win,唔知你對小浩克有冇愛

6星60lv拎佐水晶就唔搞人地了
等佢安靜咁做個廢柴

新手重玩 仲好努力刷緊

刷緊咩？

係到玩緊dr strange 個epic

究竟Proxima啲技點比 Thanos都比佢一招秒

可能我太廢,我都未試過1招2,3條血

我最勁果隻wolverine都係一招扣到差唔多行半2行

琴日睇直播,條友用寒冬一招打2,3條血,用狼人好似都成3條血 即刻覺得自己是0

係辛苦架 努力啊巴打

bucky套新制服真係好鬼勁
我岩岩T2佢，用佢打最廢果層都夠抽 本身冇預過...好驚喜
扣PM血扣到倒水咁

仲收唔收人？收到我退左而家個盟

之前玩左二年都淨月卡最多買左個月bio卡，無玩一年今次返黎失左理志咁2日已經課左成千銀

一千算少啦
我係最笨柒一開GAME果陣課左好多

用vip計
Vip愈高=喪失理智愈高

VIP高其實D著數都冇乜大作用
每日先送得一兩粒bios...比乞衣咁款

你課左邊pack

對月卡黨黎講算多架喇

佢d VIP優惠係咪出game到而家都無更新過

神盾等級包/月鑽卡/月生體/15蚊回歸包/3周年包/有個23蚊1000石包

好似冇乜
都係短D時間可以每日一抽heros
每日收10幾張過關卷呀咁樣
同埋co-op好似VIP高都多D獎勵之類
同付出左既金錢比只係九牛一毛

我差好似1000石就vip10
開game玩到依家 中間棄左坑一年幾

我都差唔多，返黎都唔記得點玩咁制，估唔到用返堆舊人都打到上影域27層

唔好意思，而家滿左

咁我等下

而家打咩先多錢？4000萬洗到得返300萬

泰坦書好難刷
咁多日得一本

我家陣打到29
班black order好癲

未拎xmen果埋唔夠力打上去

我得番cable jean sw
但3隻都未升好 唔係好夠抽

D GEAR用到冇晒

Jean pvp 對佢輸左9成，同Qs一樣咁煩

我用天啟 jean 金鋼狼過

都唔知幾耐先開到jean

我計計埋埋玩咗兩年都係早幾個月先開到

邊招
主要危險位響11>10，7>6 打後

兩招guided，一招落雨，似乎都係響上面兩個位出，6 之後其實要小心d 打，4 之後我只係抽住水，合作技咁打
另一招又係追住你，要捉時間跑另一個方向，佢會追錯

我覺得易過之前個wbu，wbu pm 應該過左lvl 3
呢個我打9剩係wolverine 同 qs 打到，qs 好似唔可以帶人解T3先得

1999 sor

唔多勁野，岩岩退左群，有無聯盟留個位

正呀
岩岩用JEAN打多次，配coulson同wasp support就過到了
跟手30層用T2 HULK配titania做隊長都搞掂埋
玩番第1 take就30層到

香港復仇者

提多次記住換制服卷或T2卷

xmen水晶係唔係紫色果個?
回坑無耐無投資係個聯盟到
見到50個coins先換到15粒水晶

M,kraan Crystal
7日30粒
共210粒
已經係1000粒 20%

不過都係睇人
如果本身金幣唔多連捐1M 1日都無
就留返合BAM

我想問 升t2用卷好定用材料好
假設有卷

請問仲有無盟收人？

佢紫攻點都打到你架喎
開5技都照中

前面咪有人答左你

當然最好BAM 最好用落升原生

由其升左QS 同wolverine 先

巴打 我剛申請左 thanks

有冇人買左🤔
差1K石 諗緊好冇貨1K石買
再一野升爆Killmonger
搞掂埋個Extreme Legendary Battle

我都申請左
ID:hoho lamm

Coins 換神話制服卷？

D角色升lv點先可以快d
升10年都上唔到60lv
D卡又加得小

差少少先夠
得7800晶
如果冇買winter soldier就可以T2 nova

我拎出去打升得好快

要打咩關

我都係買埋Thanos搞到差D

咩都打得
你隊長放一隻勁野
隊員放要升嘅
開自動打
喎駛煩

首抽係咪建議五星先開局？
刷左十次都無

唔洗刷
求其就得
大把六星送，睇第一版

打生打死終於羸哂5場終極boss,諗緊係唔係應該課埋黑豹skin打,好似應該易好多

算喇又唔係對nova有愛
唔課
留黎買wanda制服好過

幾時出
留左2000左右係手

巴打你打哂5場都係最難果個phase定點
我家陣淨係得狼人同Quicksilver打到高階d既phase
跟手用堆冇咁勁既打最易果關ultimate

下年Avg4

唔係掛

咦唔係喎，加埋月卡同daily challenge
課都唔洗課就買到mega T2
但買唔買好呢
岩岩先用券升左nova上6星
但又唔係有愛
好似留返黎買制服仲開心

我都想5場打哂最難,但我做唔到
我係1場最難,3場phase5,1場phase1渣
最難用ca+ca女+sin(湊人頭)
3場phase5用hulk一隊,奇異博士+雷神+血gg一隊,跟住im+gg+唔記得邊隻垃圾1隊
最後phase用3子(得隻nova升左t2)

qs同狼人果d 1隻都未升好

我用高階T2升左
都唔會後悔，真係勁

但大好機會，唔洗用現金就買到高T，留係到都抵
媽呀好難決定呀

早升早享受

靠研究室慢慢研究bios既我表示
原本有5000幾粒宇宙石 用曬都味有一隻上到全20

我兩萬添

Cls company

買左高T先

想買制服咪再課囉

屌手快快禁左幾百石買60定70粒暴風女神碎

Roy巴

唔該

唔會課晶，只課月卡

岩岩回鍋 買雷神定黑豹新skin好

唔介意入半休閒盟可以入Mystery Box 30級盟9級商店

棄驚送 ACC一個

留一個空既FB AC俾我 有誠意者優先

我都申請左 A字頭嗰個

你個ac都好勁

係勁到癲啦，終極三子都t2左

果陣抽左300到 後尾買左2 pack 70蚊ultimate包 好似係

不過後黎都冇咩好玩 俾中新手過下手癮

好想要 但係爆機AC拎黎又唔知有咩好玩

呢隻西驚係咁

其實你睇佢卡片唔算太好，係人比較齊，但其實好多人拎完都應該好快棄game，不如巴打自己留住喇

但我覺得留黎都冇用 冇心機玩了

有冇人有玩地獄風暴 有嘅點組隊

留住先啦，有新野咪玩下

爆機acc 留住佢啦

以佔領計T2數唔算夠

不過終極三子係課金傳奇黎
反而月卡角/X-Men月卡角都易追返

留住先喇，我都棄過又玩返
始終你都落過時間金錢去玩留返住都冇壞既

家下升Native T2技同非native t2技用一樣金幣

屌上星期先升哂狼人 Dr D技Dllm Nm

想要 得閒j下都好，有ac多

留低得閒玩下好過啦
比d新手 無用
隻mmf一開波就接近爆機 比我玩一星期都厭

好想要
雖然我新手 但會日日都玩

lm想要，希望抽中我 ，有心玩

儲角色既game一野上到頂真係

同玩mh 一野開最所有裝 珠 道具 無分別

屌佢老母

點樣抽法, 我又要

點解我上網睇D人玩LB咁影打 我打餐死咁
利申新手岩岩DL黎玩 想拎隻SPIDEY
同埋想問旅程應該揀邊個

P.S. 6星SELECTOR(DAY1)揀SHARON. LB拎左BP, THOR. 等DAY7就Shuri/Mantis/Robbie Ryes (咁樣冇錯丫可?睇左第1頁)

我打到15咋屌

我一關都過唔到 係咪要T2英先夠打

三子T2

留住先啦巴打 遲D更新可能有新野玩 到時先玩返

好吸引,呢家見到8200石3張高階卷個包,再望住788蚊個3周年紀念包有萬2石...
如果課788,可以買高階卷包+黑豹包 ,重可以留石買多件制服
好想課

唔係，其實好多時頭15關我都剩係用T1打
有D仲要未6紅...

中左祕客, 值唔值得升

有個問題, 以前玩果陣ISO 都仲話要, 減CD, 回血, 仲放晒啲滿星ISO 落去
而家全部都話要加攻ISO, 洗唔洗過好

值，勁到豬閪

洗過喇，未必要換晒所有石既

你睇返每關都有唔同既條件架，慢慢黎喇，我都係試下試下咁慢慢打上去

根本越遲玩越着數,
屌, 以前升啲野全部浪費晒, 以前又要刷裝
CLS

基本上9成都係要鷹眼/過載/憤怒hulk,其餘都唔多見人用

其實而家鷹眼都唔用，而家我多數過載或者HULK

雷神定蜘蛛俠新skin好 兩套都好屈機

蜘蛛，如果雷神你有雷神3果套今套可以唔使買住

無買雷神3果套，岩岩回鍋
多左好多角色

相對黎講比較推薦冬兵同蜘蛛

又要刷過晒, 可能遲啲直頭唔洗刷

Request左，ID: Hangchanhaha
唔該晒

果陣裝備已經係咁嫁啦
果陣裝備每樣都要洗數值
後來全部統一哂....

有排興刷減CD, 晒左幾多錢刷

係，跟住卡片夠CD之後就唔再用CD裝了

好想知究竟係咪剩係無星先要用物攻角打 其他世界boss用能攻角打都應該無問題?
成隻t2 nova打隻無星都打到好辛苦 唔應該係咁

第三日送月卡箱終於抽到月卡角
但係中佐已經T2既2099

我都係

決定課多張高階T2俾藍驚奇

其實不嬲無星都係要用物攻打 之前極限版都一樣係用物攻先打得痛

咩呀，無星我都係用能攻角咋喎
大隻仔用物攻應該會辛苦D

物攻好明顯係痛好多，天使黑豹果d都打得快過鳳凰

同位素巴打推薦用邊套？？

依家入得？

用thonas Ds 女美隊打pvp見到快銀同jean真係輸撚左9成半。停定定比人打咩招都出唔到

現階段卡片係咪都係跟返第一頁個到跟住做

黑豹張卡同右邊個張其實有無用嫁？

其實我好少用其他去打

滿左喇巴打唔好意思

鷹眼 浩克 過載
三個其中一個

仲有無聯盟

Lm 想知點抽 有興趣玩

你收左我了

岩岩仲有一個位

14階無星好撚硬啊屌

我要過埋今晚先開10 14多幾多反物質？

14階只係我今日第一場，未打贏唔知，想留返快銀狼人之類到最後先，一陣清完熱血點再試
1-13階我一直無留意D報酬點，我只係諗住狂升世王個lv

一陣入

留id thz

Wilteaver
64lv就升

求盟
Id: KillerMA
60lv VIP8

卡撚左係15層，唔夠鬥志

其實升世王個lv有咩用? 廢jer既我呢家先得15lv世王

ching預8點後自申入盟 thz

chaos tokens 換BAM係咪定期活動嚟?
買完幾次要隔幾耐先refresh返?

攻血防都加少少，同埋最主要係鬥志高先可以打高階d，15階要245鬥志

出左新圖好似
我話你聽
我一手撕開哂紅女D衫然後係咁咬到佢對波流哂血
跟住咬佢塊陰唇咬到爛哂變肉醬然後倒D意粉落去撈黎食呀

獎品會加？

痴線佬

其實我諗過會唔會有特別獎勵,姐係10lv送一本書,20lv送一本書,不過好似我諗多左

痴漢
你應該睇任達華果套樓下的房客,好似係

新手想問下T2左black panther Spider-Man 定 Spider-Man 2099先好 ？

有冇圖
mobrium見唔到有

睇下你有冇制服,如果有制服好似黑豹同gg俠先
如果2個都無制服就應該2099

講緊係黑豹件新制服同埋gg俠home coming/無限之戰件制服

你係用高階T2卷升定點?
如果係就升2099先，如果唔係就升黑豹先啦，最入手
但黑豹要配埋3300晶果套野先發揮到最大作用

屌你我要咬爛哂紅女巫全身呀

大佬呀，你唔好咁痴線啦.jpg

幾時更新

咬剩D比我OK?

今日敗家唔小心課左黑豹同gg俠...

唔知War Machine有無得翻身

買左15蚊都叫有6星卷回返水
不過高階6星卷得0.1% 真係好仆街

唔撚得
我要連骨都食
吸哂D骨髓
然後咬碎哂D骨吞哂佢

我係唔會再信15蚊box會抽到6星卷,我咁多日以黎都係錢體力同過關卷

雷神個樣無哂霸氣 ,btw女巫同hulk buster2.0

姐係第二次更新有
Ebony Maw, Black Dwarf, Hulkbuster, War Machine, Rocket, Star-lord同SW

嘉魔娜都無

應該比個制服佢係拎住把雙頭刀啦

應該唔關事
純粹係升越高能力越好，我20級都係咁上下

好唔該

想重玩
但我以前玩 幽靈戰神 係好廢，呢家上左S

總共有99 phase
其實reward分別不大 自己睇excel
不過如果要打後面啲phase
就要高啲raid level
要快啲升raid level
就要打高啲phase攞多啲exp

基本上都係比課長J 排名

其實本書個機率係越打高lv越易跌定點
前日試過打4場1lv出兩本 尋日打5lv1本都無

Reddit都屌緊愈高Lv=/=愈好獎勵

你係唔係睇錯Dormammu做Ghost Rider

個隻係Dr starnge 嘅反派

依隻game Ghost Rider 都有兩隻

Robbie Ryes 係新嘅 即係A級個隻

舊個隻有制服依舊垃圾 喺B級

如有需要 睇一頁重玩

希望唔好出落Hulkbuster到
Hulk未有Skin

打生打死無高到奬

咪係囉 你話越打得高 獎勵越多先有動力
打到十幾都係一樣隨機 咁我不如打1lv算啦 唔洗煩

須唔須要重玩，但我一入game都送左2張六星卷，好似第一頁話重玩送野所講咁

Hulk都有套制服 變得好用
Hulkbuster今次唔比制服 就以後都入雪櫃
Hulkbuster話哂都第一個更新嘅角色

不過大多數出落Hb到
你見佢送D6*就知
Sl Rocket Wm Groot Hb

咁仲有漫畫個柒樣可以出skin既
再唔係出埋卡通隊長隻hulkbuster

就憑巴打你呢句4場1lv出兩本,我決定今晚11點都走去打哂1lv既終極boss

我覺得佢應該係出返落hulkbuster到

有能力的話打lv9先啦，升lv10要解鎖，解最耐果個係5次用hulk打贏

咁好啦

出係Hulk到又唔係好關事 入面係Bruce
競猜邊個翻到身

係需要 下次記住打返啱

唔知你仲有冇其他6星 好難比意見
箱入面多唔多Norn stone?
你如果只係得依3隻6星
重玩比較好
係會少左水晶
不過多左6星會打影域會快啲

而且無人用Carnage
Carnage T1 係垃圾
就算課月卡 都有 其中比佢更好

重新玩過1星期
會送6星月卡角1隻
揀2099 或Luna 都好過Carange
(除非有愛 不過都要送佢上T2 先有用)
重玩仲有英雄旅程 (估你無)
應該都有唔少資源

用卷升
買左黑豹3300個pack

台灣 同 reddit 最近都有幾篇出息文章教新手同老手

台灣

Reddit

香港依邊欠奉

以前s開人，而家比人m返夠本

T2 selector 仲未用
都諗到揀咩釨，starlord, 兔仔, skurge
頭兩個等制服rework, starlord 就有好處leadership
唔識揀lol

Cable難練到呢

物品欄
六星拎左黑豹同驚奇隊長
聽你講完 好似重玩仲好

1隻Legendary送6星
1隻未有制服都仲係垃圾輸出
重玩啦
睇第一頁同我上面兩條link去重玩

Hulk有電影套制服打lv 9唔難 本新自己隊長技加物攻，又識回血，加多隻物攻英都好夠力

唔難，甚至你只係放佢係隊員都無問題，不過唔用水晶就要打5次咁解

已6*WS....
咁佢下星期送俾我嗰隻6*會直接變Bio ?

係，變256個bios

任揀同屬性/WS Bios ??

課金package 個X基因300個 可唔可以換 Cable同狼人

香港始終有你

一隻wb一隻史詩，換唔到

如果可以揀 就成街Cable 狼人
wolverine 同cable 喺原生 T2
原生T2無捷徑 (睇第1頁 我已經寫左邊啲原生T2 同 所需資源)

一隻要完成本身epic quest(都係個句 第一頁有excel)
一隻要開world boss 食羽毛 同3000粒任意生體上6星

比返256 WS bio 你

ic

Thanos 新制服2技應該改做紫色，由粒power Stone 射出黎

老手回歸打影域第二層都唔掂
有冇攻略㗎

你有冇睇下每關既要求？

仲有冇盟收人？

我自己個人幾中意蜘蛛俠，見佢評分唔錯 升唔升好

升喇，加埋新skin好勁

但speed有 snow 同2099，感覺呢兩隻比佢勁

Mystery Box

今晚夠鐘就申請
Id:sThechainsmokers

好呀

11點又要衝影域+wb好忙

點解wb要11點打？

影域第二日先reset喎

好過無 d ws bio拎黎比你升裝同升t2

因為所有野都係11點就reset,
所以11點就可以再打

咁又係

影域一日就reset咩

每星期五朝早，同pvp一樣

唔係 不過想一日打曬先

一日打哂好chur wor

一個鐘左右打得完

Dead pool 係咪黎緊會出？

應該出唔到喇，要出既話應該第一集會出

正常有機會既 但係無限之戰都未出完
就算出都驚佢要比石買

如果佢要出第一集個時就出喇

第一集嗰時都未有任何xmen野，上年先開始出咋
咁依家先出都唔出奇，唔通因為錯過第一集就以後都唔出咩

玩左3年 都好了解營運模式
上年出X men 前 已經一堆人悶到棄game
一話出X men 情緒極高漲 成堆人玩返

我估Dr doom 同deadpool都係最後兩張皇牌延長隻game 嘅生命週期

所以我估無咁快會出deadpool

其實我一直以為係版權 如果出到應該又係回血角

同位素合成係邊？搵黎搵去都冇

你要成兩粒同星同屬既去到+5先

影域第四層點打 我打極都係扣一血 關屬性事？

卜中
新手上路 砌咩隊好

第四層戰場mode多數要你用反派
得Starlord關係用英雄
Vision關就用夠勁嘅角色就得

咁睇黎我第一場打已經用錯角色
影域多數要升反派角色黎打？

另外想問下 世界王我見個要求戰力 成兩萬幾 點樣上到
我T2咗石個d都有整到少少都係得萬三左右 之後戰力就靠卡片同石升上去？

夠力既話一隻都夠打

都關少少版權，但係關兩間公司合作問題，好似係m記想問fox交角角色，但fox唔肯，跟住交惡

所以早幾年漫畫大推異人族（失敗），又整死d變種人重要角色，好似wolverine, 鐳射眼，f4又停埋刊

而家傾掂數就推番晒wolverine, jean, f4呢d復活晒

講起異人族就嬲 黑蝠王呢D係漫畫算係勁既角係GAME入面冇一線

美杜莎明明有套制服 D人話等左差唔多成年都冇出

特殊關果幾個除左水晶實用少少其他真係冇乜用

上次X-MEN VS 異人族 個活動 異人族一套制服 一隻新角都冇

OK 咩都唔出唔緊要 起碼好似奧創咁改下技 實用少少都好呀

想問wb qs點先開到終極？
未有？

9抽 有意就填form 其實我都唔知過唔過到俾人

id: kaspeine，啱啱申咗

9抽 有意就填form 其實我都唔知過唔過到俾人 [/quote]

今集套戲無昊天極星既

依個前幾頁好似有巴打話又係版權問題

想請教下如果反物質人同埋新星要揀一隻黎升嘅話，邊隻會好啲？

Nova

唔係話冇需要有兩個差唔多能力既角色咩

導演用四隻Black Order已經夠講故事，即係無需要佢既存在

最低工資巴打已抽 希望中到

有冇聯盟收人???
新玩左2日

深夜爆肝沖影域
有T3之後bios同資源嚴重地缺

我都要衝
隻Apocalypse仲未升到55lv升六星

巴打申請左 請批

100 秒搞唔掂 sosad, 可能用石過
解lvl10 之後好似都係冇乜特別？

冇特別reward 真係唔想打，打7/8/9 算

快銀無問顯
一招五技都打2-3行

想入Mystery Box嘅巴打麻煩你地係到講聲 呢幾日多左好多人申請 無奈位置有限所以我優先加左留名嘅巴打先

id: AgentKhw
巴打我都申請咗
求加

id：kasperine，已申

升烏鴉我都想死 升LV70 真係唔係我呢D非洲人玩既GAME

Black bolt 啲技太弱同埋同埋一啲都唔似漫畫咁勁

招s5 s4 s3 完全係射吓就算，正常應該射耐啲

升lv好易
升裝先

原本仲諗住會出電視劇個套衫
冇睇過套野，但成套野得佢個套衫型
其他全部奇撚怪

升lv 70%都可以FAIL

而家先得7本書
又唔夠t3材料

套電視劇佢仲弱，相比 game 勁好多

套嘢都幾悶，iron fist 好睇過佢。

呢排啲劇煲哂
可以試下睇呢套，雖然好樣衰

呢個POST好似好耐無試過咁多人

加左 AgentKhw巴打都加左

IW都冇 真係收得皮

咁過左IW點算.....

第2波都未出

過多一星期應該出
然後三星期後又會回復原狀，所有人消失晒

其他仲有好多人玩既 不過入曬whatsapp, line
有幾多真係仲係度

你指異人族? 佢劇本一般啦(感覺唔似會開得成 s2)，不過佢啲佈景同特效都做得差過iron fist，成套嘢啲特效仲差過 supernatural 頭嗰輯好有舊嘅 dr who咁

剩係套紅女衫就夠J 10年
係咁撕爛對BOOT緊身皮褲
係咁奶係咁奶

係
Netflix 睇哂
[black]luke cage太多黑人唔想睇[/black]

話說隊長T3招技係infinity war 制服
咁唔著呢件制服，招技會點樣

有公會果d會開group吸曬d人過去傾
我求鳩其入公會
同公會零contact既先會留守係呢度
iw上映佐真係多佐人回流同加入
已前一個禮拜都唔知有無一頁

*以前

零contact點打佔領

利申我有公會GP又有上黎呢度

休閒玩家表示從來無理過呢樣野
亦都唔知打來有咩野用

1st 有200萬喎

得金幣既話咁打唔打都無所謂啦

其實我只係enjoy 全佔既快感

升裝真係CLS,完全唔夠錢用

+1,同公會d人已經係0 contact,個公會因為係開game果陣已經係到，所以都一直無走

個人覺得連打時間線都曬時間
佔領呢d真係唔太想理

有無人有IW制服果張集合圖
我想SAVE低留底做紀念
最好係超高清

打1-3真係想死

琴日打完第１次phase9終於跌第２本書
重有8本,完全望唔到終點

留係舊公會大概兩年
然後前排iw未上之前全部更新都好悶
由會清曬個list，變到直頭無動力上線
然後忙佐三日諗住on返玩下點知俾人踢佐
之後都係求其加個
舊公會既貢獻我諗有頭5

我都有諗過轉唔轉入其他公會,但諗起我無玩成年幾都無比人踢走,我就覺得呢家玩返轉會好衰仔

其實公會呢個function真係唔太重要
入個7lv定8lv公會
總之可以買到混沌北歐石就夠

仆街 開盒中左3隻金錢豹
諗住試下佢個skin 手快快買撚左
好辛苦草緊6600架

呢張?

唔該哂，正呀瘋狂打飛機射落個MOON度呀

YES唔該哂
瘋狂打飛機
瘋狂打飛機
然後射落街...

呢隻好似幾勁咁
不過都應該唔夠黑豹勁

見到星爵
然後諗起GAMORA
再諗起係GOTG2 入面有幕係拎住飛船支炮射NEBULA
仆街netmarble唔整落個skin度
將s5 整到好似cable s5咁
可以即刻buff上速度角一線

影片支援:

屌，同cable招技一樣

女巫Skin呀

女巫都未有就出skin 新手

另外想解奇異博士係咪其實都好後期既事 對新手黎講
D石幾百幾千咁

正常玩應該升哂其他角色 之後先去谷隻博士？
洗唔洗半年

唔洗
隻博士升到就升

升左d你自己特別有愛，同埋幫你每日清不同關嘅角先
之後再升博士/Jean都唔遲

我建議出jean先
因為x men quest用嘅材料同其他角唔同，可以分開儲

升狼人都唔知升幾多十世

博士個d石 唯有靠普通關係咁刷 或者送個d同商店買到少量
咁樣儲返黎升？

打world boss invasion

唔課真係唯有慢慢儲

World boss invasion 係點玩法 打齊箱等開 之後再打 ？loop?

FAQ第1條已經講左
真係得打World Boss Invasion

係
第一頁都已經有台仔講解大約點打

想問下點樣觸發pop up嘅限定優惠

X 23 好正 ，但又未出skin 好似唔升比較好

勁到無人有
無星infinity 台柱之一
黑豹快銀狼人x23

但我睇第一頁評分，好似一般，speed既話 2099 同snow都高評價過佢，又冇咁難升

整體上係比佢好
因為x23係速度版狼人 弱化
無cc技

Snow已經係速度角頂端 呢個已經係必要

佢講緊打wbu pm, 要物攻，pm 又痛最好有回血，加上x23 用勁黎形容都冇錯

snow 就當然op, 但呢一刻要打T3 mats 就未到佢，bd 可能ok
2099 我T2 左都冇認真升，不過打pm 都係x23 好d

但係佢個回血冇咗呢

emma frost見佢評分都唔錯咁，2500鑽抵唔抵買？

啲新劇情關其實係咪一定要靠狼人過,
用DS 都好難過

鍾意咪買，利申一出我就買
瘋狂玩弄佢果對淫腳

買完有六星
如果要升T2一係用高T卷
一係買1250晶160生體包
我有運2包搞掂
識人要4包先得

我咪係....

熱血點數點用最扺？

駛唔駛重玩
之前有課過
隻女美國隊長已經T2

課過就算啦
只係要用多少少時間玩姐...

咁又唔駛用石既，做唔到100秒就應該打上去都無咩意思，10-19階就如果出箱的話會高一級，每階完場結算經驗都越黎越高，詳細睇返之前有巴打貼個資料

100秒可以試下用狼人/快銀+女武神+舒莉，當然要全t2，如果唔得咁唯有慢慢黎

入game

講起Whatsapp Group ，以前真係日日好熱鬧打，宜家淨係J圖

我都係4包

我覺得用6600呢個價買隻角色返來
但係上唔到同火鳳凰同一強度好唔抵

諗一諗個WBU 我記得有一關係要靠LOKI D分身黎打

如果到時開左 到底有咩角岩用

召喚角唯有期待下女巫skin
到時烏木同滅霸都應該難到飛天

2年冇玩AVG3再落坑留名

有冇telegram group

手動其實好撚勁我打時間線
用三招殺一隻

tks
完全冇睇patch notes
應該係隻wolverine 唔夠勁，卡又好耐冇搞
已經試過搭coulson 女武神 舒莉

不過你咁講，789 算，唔追phase 了，一路都唔係hardcore player
最多慢d T3

難度一都試過出書
我基本上係快銀/黑豹打難度九
其他都淨係打難度一

有無人有教學

教學就無
我自己鍾意用黎打特殊任務
因為試過打到CTP出黎
食過番尋味

新手想問下
前期上古尊者(無制服)同魅惑魔女,邊隻上六星先會有用啲？
同埋宇宙角除咗洛基同羅比,仲有邊隻要練?

魅惑魔女
宇宙角﹕(有衫)既話海拉，雷神，撒旦娜，
(無衫)地獄風暴，類星體

仲有NOVA，反物質人，藍經期(呢三隻建議直接用高級T2卷升，如果唔係就直接唔好升，因為生體好難拎)

咪過100果陣啪囉
然後優先打多錢既關，每日同史詩，最後係特關，我個人會係呢d時候先用隱藏卷，度縮到極致的話以最近為例，唔好一次過啪晒送既熱血點，啪到130點，打完8場會剩返98點，再等回到99/100熱血先再啪多次30賺多一關

咁假如你如果剩返30熱血點可以啪，剩返6場既特關的話可以等10點半左右先啪黎清，打完6場剩返106熱血，咁等到11點果陣咪打埋果兩場每日

如果其中一日只係送30點既，只可以打到8場加乘，我會留返4場史詩2場每日係10點半左右先啪熱血點到130黎清，然後等11點再打埋兩場每日賺到盡

所以其實送1次100熱血同兩次50熱血係有一場加乘既差別

打多左

我琴日都出左粒CTP
勁撚到呢 我係後尾睇番物品欄先知自己有

熱血點ctp
我都想要

其實唔難，我好早期已經出左...

Ok 唔該曬

見大家講起x23，先醒起個max Hp+5秒無敵可以比佢
其實我想比狼人，但用黎口打abx+冇晶課黑豹skin黎取代

掛機出定用clear ticket?

hold 2000定每100就用？

Pvp其實見到快銀點打
咩招都出唔到就比佢打撚死左

利申：無快銀無jean

我上次出係CLEAR TICKET
但應該唔關CLEAR TICKET定掛機事嫁嘛

我係clear ticket

一炮過定三十日每日一下好

邊有咁計嫁
睇機率嫁咋嘛...

我估佢意思係課金定用晶買好

唔好哂資源黎買呢D野啦

仲掙扎緊買唔買高T好

買左會唔會破產?唔買會唔會發達?
兩樣都唔會就買

缺ctp

會破產，啲晶會變返雙位數字

Hulk 狼叔

其實黑豹係唔係講緊一定要有新制服

係 黑豹一定要用最新個件先有用 唔係的話

多瑪暮

Hulk要買新衫？

用新星成日比龍卷風轉到技都開唔到

特殊任務個隱藏路線係咩玩法
點樣先行到？

你有隱藏卷就可以每次都觸發到果條路線
如果冇就好似隨機

想問下啲bios多左可以有咩用？

留起佢升world boss eg thanos

升世界boss

唔該

隱藏卷可以點拎
唔該巴打

升制服，養BOSS，所有角60升70生體共用

課金
熱點過100有機會出 (都係課金或者event送)
影域25層以上有機會中
Event 盟店有得
活動送

機率低到仆街

Hulkling真係隻game嘅一個神話
上次T2選擇卷揀左Hulkling
睇完個post 諗住影域第1層試下用
點知第一層都打左3次先過到

利申: Hulkling 排名95

出s1先，起手會快d

頂引用錯

我話pvp nova打快銀用旋風出唔到技位ching

高T已買
Brw,屌你老母叻媽寶

各位記得盟店有boost point 賣

頭先禁禁下 冇啦啦有10張

回鍋新手留名

想問下有冇咩alliance有空位

大家睇完就知點解要T3

如果唔係在意一定要追盟戰，可以入Mystery Box

一野回番半條血

呢張先係官方高清圖

23蚊1000水晶係咪old news

利伸 課左，好抵屌，計埋月卡7日個D平野一次過就買到IM CA skin

暫時係屈機咁既
遲下愈多T3
美隊又變番垃圾

已經有五百幾張隱藏券得個擺字

升技升到無曬錢 刷咩關賺最多錢？

ID:Kel1029, 申請左

做緊X MEN 任

屌佢要升材料用好多金

ID: Avenjerjers 申請咗

輕力一推 明日抽

nova仲係屈到痴線
ca新衫都好似仲係好低攻咁 屈t3都唔係幾秒到人
留返d資源升其他好過

就咁睇

Hb Rocket black orderx2 sl sw wm
8件

Bucky同black widow中間果個邊位

thor

Thor?

認唔到

佢係咪已經特登唔打Jean
儲資源等其他T3 希望ironman可以多返d survivability

制服室 睇大頭相 我以為係隊長

本身有ac 幫推
睇下抽唔抽中

高t卷係咪用黎升終極三子最好？

Xmen角就升普通t2卷？

Rocket唔會出啦 除左支槍睇唔出個分別

rocket原組同兩套制服嘅分別都係件背心同支砲

都係睇邊啲易farm黎分配資源
Xmen果啲你睇下你心唔心急啦 我果陣都係用卷

係阿巴打

好 唔該哂巴打 無玩兩年幾 最近重新入坑

我都冇玩半年岩岩玩番咋

回1半血果下係唔係t3技

仲記得以前係高登到傾隻game 果陣仲係蟻俠 巨人 黃衫組最勁時期

ctp黎

出rabbit裝

唔出佢唔會喺圖中啦

more 而家仲有咩？

岩岩夠6600晶，依家去買磁力王會否反智？

利申：一件電影新制服都未有....

唔會
但如果係因為電影而玩既，買制服過癮都無問題，用有愛角色玩係開心啲既

痴線Hulkling 都95

嘩屌你連6技都未出到就打完.....

THANKS巴打

ROCKET新招
可能係叫冬兵出黎"的"住自己轉

有冇盟收人

我最愛

27
你地係咪痴撚線

一直等佢uni

盟有人吸收人top3內 痴線

吸收人其實真係好打得

6600水晶Magneto Pack 同揀制服
依個係世紀難題
我講講我睇法

6600水晶 係長遠投資

6600短線雖然得 1隻6星角
不過長遠好多野
有以下:
完成任務回返1500水晶 (夠買1至2套制服)
1日多20粒生體
1個月600粒比原生T2 同升T3食
仲有每日多左羽毛可以換制服箱同卡
仲有可以開Jean

6600 all in 制服
作用係短線投資 提升整體實力
6套 1050制服 或者8套 750制服
問題係如果角色唔係6星
就算買咗制服都無意思
1星角色有制服都無咩用

如果長玩 同升其他X men 角色
Magneto Pack 係必要

當然超休閒玩家 又對X men無興趣
咁買制服都得 畢竟有愛都好重要

其實睇你點玩 同想玩成點

投Magneto包x2

不正義聯盟
仲有幾個位

終於忍唔住,抵受唔到誘惑,課左3周年個788蚊包,即刻狗衝去買左6600同3300
為左打羸終極世王,係時候做好準備

其實唔難

出現鳥

btw岩岩打組隊mode,出錢果到出左130萬金錢比我
嚇親

正喎屌....

其實每日過關劵用多過收
你地點樣儲咁多

愈用就會儲得愈多
兩萬幾張

我長期得幾十張 點儲

又好似真,我回坑左2個星期,原來1萬700幾張,7000幾體力,用哂d體力到呢家,重有1萬400幾張

我想表達既係 gotg2同avg3都係同一件衫黎
咁樣都可以俾佢出件新衫 咁咪俾佢贏

Thanks 巴打

引你買埋制服

MFF 隻GAME 越出越多野,唔係話唔好,但好跟
玩到爆25層無玩了, 返到嚟多左5層,我無玩果時好似仲未有熱血點同未X MEN

無課新手卡片心得攻略4.0版本

先講明一下 卡片係遊戲最重要既一環 因為卡片係影響"所有"角色

所以我建議新手由第一日加入遊戲開始就要砌好卡片

卡片等級分為1-6星 1星有1項屬性 2星2項 ETC....

要提高卡片等級 就要合成 用一張1星卡加五張1星卡合成就會變2星卡 ETC...

卡片要合上去就要愈多卡 合一張6星卡要7776張1星卡 仲要用過千萬錢黎合成

因此我建議新手用4星卡已經夠 4星卡只需要216張1星卡 合成費用50萬以內

當然卡片唔係咁簡單 求求其其合好5張卡就算 卡片入面有唔同屬性

而屬性就係決定一套卡片既強弱 跟住我會講下我認為重要既屬性

1.冷卻 (上限50% 加入一個30LV聯盟可以有14% 所以最高洗到36% 唔係就會過上限 會浪費左)

冷卻絕對係呢隻GAME最重要屬性 其他屬性可以低

但冷卻絕對唔可以 我係建議要洗到30%以上

比個例子大家睇下 美國隊長1技 免傷100% 3秒 冷卻時間7秒

正常黎講就係用左之後有3秒免傷然後等4秒先再用

如果洗到50%冷卻 就會變成冷卻時間3.5秒

用左等0.5秒就可以再用 生存能力大增

除左免傷技 仲有滯空技(用左之後會有個紅色X)控場技 無敵X秒

呢D都係增加生存率既技能

結論就係洗好冷卻啦 會對新手好大幫助

2.所有攻擊力 (無上限)

隻GAME入面分能攻/物攻角色 所有攻就係兩者都適用

大部份卡片都係最尾果項屬性先有呢樣(姐係要6星卡)

所以新手前期唔洗強求呢樣 到之後洗6星卡先算

3.忽視防禦 (上限50%)

其實就係等於另一種既所有攻 好多卡片頭一兩項已經有 影域入面每一關都係血牛

傷害唔夠就要靠忽防 建議洗到30%左右

4.能量攻擊力 (無上限)

GAME入面能攻強角好多 增加輸出

5.物理攻擊力 (無上限)

物攻強角都係果幾隻 狼人 快銀 2099 蜘蛛俠 黑豹 THANOS 因為少過能攻角

所以我卡片入面冇乜物攻屬性

6.HP (無上限)

增加生存率

如果洗到其他 好似暴擊率 攻速 暴擊傷害率呢D應該都勉強岩用

不過我自己會重洗 因為4星卡真係好低成本

講完屬性 就講下點樣洗卡/洗屬性

用1張一星卡(你要用既卡)加5張一星卡(廢卡/肥料卡)合成就會變二星卡

用1張二星卡(你要用既卡)加5張二星卡(廢卡/肥料卡)合左之後變三星卡 就會有第三項屬性

你睇到張卡第三項有4種屬性 佢每次都係"隨機"出一項既

再合上四星卡 就有埋第4項屬性 但都係一樣 合左之後 第3項同第4項都係"隨機"出

簡單講 當合到三星卡果陣 你洗到個能攻 但合左上四星卡

可能會變左 3係火焰抗性 4係移動速度

呢D就係所謂既廢屬卡/肥料卡

所以洗屬性係好講運氣

然後講下卡片入面有個數字 範圍係1-6

主要係影響卡片頭兩項屬性數值 其他4項屬性數值係固定既

以4星卡為例數字6係8% 數字1係5.5% 相差只係2.5%

所以洗到好屬性既話 卡片數字就變得唔係咁重要

好講到呢度 大家應該都明白洗卡係一個極度講運氣但又好重要既STEP

想隻GAME易玩D就盡力洗好卡片啦

PS.重點 裝左一張卡片落去之後 你要拆返落黎係要用水晶既 OR 裝其他卡片落去覆蓋左佢 但咁就會冇左張舊卡

所以一般都係洗好左屬性先裝張卡落去

然後我會推薦下無課新手最岩用既卡片

第一張 復仇者 洗第3項同第4項 3所有攻 4冷卻

呢張第6項有能攻 以後可以洗過一張洗到6星岩屬再裝上去

第二張 格魯特 洗第3項同第4項 能攻 冷卻 呢張第三項洗到HP都可以用

第三張 星爵 洗第3項同第4項 物攻 冷卻 同格魯特一樣 洗到HP都可以用

呢三張洗到唔岩屬果D 就留住佢 用黎做下面兩張卡既肥料

呢兩張主屬都係冷卻 所以我建議合到5星

PS.如果呢兩張合到4星都洗到忽防 而數字又係5-6 咁既話就唔洗合上去了 4星卡都夠用

第四張 洛基 只需要洗第3項 忽防 新手最重要卡片

同復仇者一樣 第6項可以洗到能攻 以後可以洗過一張洗到6星岩屬再裝上去

第五張 活死人 只需要洗第4項 忽防 都係FOR冷卻

上面5張除左活死人之外 其他都可以係次元度打返黎 禁下張卡就知邊個次元

而活死人就可以係LAB度生成 影域獎勵 OR 10LV VIP既次元既額外獎勵度取得

以上係我建議既5張無課新手岩用既卡 如果你跟我呢套卡 假設數字為3以上

大約有以下呢個數值

HP 6.5%

能攻 5.1%

物攻 5.1%

所有攻 7.5+5.1 =12.6%

忽防 6.5+6.5+6.5+5.1+.5.4 = 30%

冷卻 7.5+7.5+5.4+5.4+5.4 = 31.2%

有呢個數值 基本上你已經可以過唔少關 影域起碼去到15-20層 (當然你要有岩用既角色)

P卡

最後講下無課可以拎到既P卡 P卡最主要就係頭三項屬性都係固定

1. THOR

要求THOR RANGAROK神話制服 (1050水晶)

呢張絕對係最高CP值卡 頭三項固定屬性已經幫你SET好岩用

只係需要洗第4項HP同第6項所有攻

洗好屬後可以換佢落張星爵卡

2. LOKI

要求LOKI RANGAROK神話制服 (1050水晶)

雖然第二項數值係攻速 但攻速幫以幫你起手快過人都有用

而且4-6項分別可以洗到 HP 能攻 所有攻 絕對值得

洗好屬後可以換佢落張活死人卡

3. BLACK PANTHER

要求BLACK PANTHER EXTREME MODE神話制服(3300水晶)

物攻版THOR卡 如果你常用物攻角就可以裝

4. THANOS

要求IW EXTREME MODE 加 IRON MAN IW神話制服(2500+1050水晶)

昆錢 唔好買

完

搵巴 我執一執左篇卡片心得文 下次貼呢篇去PAGE1

好想做愛.....

個人覺得呢隻有制服都一般....

好彩睇一睇巴打呢篇野,頭先差d想買無限之戰個極限包

唔係既 我呢篇係FOR無課既人 如果你地課左 2500水晶換到既野其實都算OK

隻GAME要用幾多時間先清得哂每日要做完成的任

其實我想知,如果我到呢一刻都一個ctp都無, 最有效拎到ctp既方法係咩?
抽寶箱?定係買熱點去刷特殊關?

買制服，升到神話級打返果隻唔知乜柒任務有送

應該話睇你想要邊個啦

制服我有, 但我覺得升1件真係好遙遠既事

頭先睇左呢條片,完全我覺我同呢條片既人係玩緊2隻game
佢一隻iron man 一招5技就秒2隻影域既角,究竟發生緊咩事
佢隻隻都係幾下就秒1隻,痴撚線 ,究竟點解會咁高攻

其實唔難
買神話卷
升幾級就直接用卷

第幾層係IRONMAN

25層,條片岩岩好30分鐘

佢隻IM過唔過4萬攻...

唔知,但係佢真係每隻人都係咁高攻,on9,去到後面真係幾招就打完一層

舊玩家年幾無玩岩岩琴日玩番,d野多到唔知點追好

加油啦，我都係岩岩玩返。慢慢追

仲有無盟收人？而家個盟完全唔打盟戰

冇一日有好野

呢隻隊長物攻加好撚多

我唔要隊長技
我要月卡角

Cls...番去睇下佢咩數值

買一個月月卡角bio全部拎曬

幾時先有part2更新，part1等咁耐唔覺意買齊曬啲制服

睇活動到五月九號完，我估到時就更新part 2

見巴哈都有人講5月9

但係佢有個活動去到13/5 WO

我要Valkyrie
得返一件裝+19 60%
課金唔係問題，問題係同其他月卡角冇興趣

岩岩先知原來雷神3套衫有p卡送，早知唔買新果套

冗員聯盟，完左呢個星期佔領戰可加，只要求有時間幫手打佔領戰，唔洗日日出席

留定位先，id：我要真普選

似乎真係5月9啊

角色池真係急唔黎
頭幾關要死磨爛磨磨到最後一刻,有時我打一關都已經要半個鐘
最後廿關後已經冇英雄用反而輕鬆D,用世界BOSS級個D英雄秒過

黑豹制服算唔算必買

提升好多，有同冇都差幾遠

好大隻好sexy

想問反物質人，藍奇，新星，多瑪暮，磁力王，珍，應該點排邊隻最勁?

珍》新星〉其他

你講真? 咁磁力王同三子&多瑪暮比呢？

因為無珍無磁力王，得反物質人5星全1技無升裝都已經覺得好勁

藍奇同新星差一粒就整到，多瑪暮要明天先打到

珍>新星>藍奇>反物質人>多瑪暮>磁力王

生存
珍-> 多瑪暮 -> 藍奇 ~ 新星 -> 反物質人 -> 磁力王

持續輸出 (abx)
反物質人 -> 珍 -> 新星-> 藍奇 - > 多瑪暮 -> 磁力王

我見過3秒打完侵略 我0攻

磁力好垃圾

唔係 佢都唔差 只係同佢比較個幾隻都係最top個堆

輸出R痕

今日打盟戰好成功反cup 原本40 對29
依家贏返40 對面29

唔好意思我想問我抽高級角個到抽到隻5星 x23...但如果要升佢係咪要打哂xmen個邊d關先升到?

Thx bro

咁磁力王真係純粹解任先買?

佢作用係用黎控場，佢係比上不足，比下有餘

想問珍個復活係無限次定得一次?

因為打時間時只有能力打死過一次，所以唔知

無限次

咁點打得死

你喺咪想問招復活有冇CD?

研究所生成器可以抽X23生體

300秒 cd
但好少模式可以俾你玩300秒 所以你當得1次就ok

係啊，有 cd 嗎？

thx, 不過應該好難抽咁

Woo thx bro

我嗰次自己斷咗技接唔到，不過珍係硬勁

正路課X men月卡先升到X23
你可以當佢半月卡角色

那有錢你老母

唔該, 咁我唔升佢lv住...搞哂d舊野上t2算

依家好易儲咋 世王都出多咗咁多

好缺金幣呀我都

石易儲呀，但合石貴到仆街
升THANOS 要用好多錢

傷害大增 加有物攻p卡 算幾正啦
上面tier list都睇到佢地位點

Dr.Strange mission

石以前玩落仲有成萬粒，但無錢合喇

六星D卡唔見佢出靚屬

唔急架呢啲野
我張loki p卡合左超過六次，一次靚少少既屬都冇
雷神拎個張就合都冇合過，爛屬照裝
諗緊好唔好又試下埋個張先

洗卡片係無止境
我仲係用緊起手卡
雷神黑豹果啲有排都未洗到岩用

雷神個陣為左忽防就照裝左
宜家儲緊六星卡，想一次過可以洗到五次以上

原來大家都係咁
上次Loki P一野洗5次都係垃圾

好難洗架真係
之前我洗雷神果張洗左成個個兩個月先砌得落去用
好難先儲到6星肥料去洗
都係靠每星期shadowland打卡番黎

我張洛基已經洗左過10次都係垃圾屬

反易兩張P卡一黎就齊晒攻擊屬 但果時未知HP咁重要

遲D又要再洗過

我要洗張裝左既雷神P
仲麻煩過未裝
我個energy ctp又係，洗過超過十次，但都未出過160%以上既，最多140增傷，

我有個ctp唔知幾時拎番黎數值好正
40%ignore doodge 30% critical damage
200%增傷

次元裂縫個個事件係咩黎 ？

T2完spidey
下個整CA

痴線個post 推得咁鬼快

6日一POST
過多個零月應該一個月一個post

定期有World Boss Dimension Rift
比新手攞多啲資源嘅event

有時一個半月都未完1個post

上次去得咁快咪 X men update

大更新先可以有人回流
平時d加下幾隻角色 skin
人影都無隻

之前睇到facebook個邊有人傳

下次9/5更新

有7套制服
2隻Black Order
War machine
Hulkbuster
Scarletwitch
Star Lord
Rabbit

仲有一堆角色有得升potential

T3技就ironman 同Black Widow

另增加Corvus(爆破T3書) 同 Ebony (速度T3書)嘅 WBU

平時細更新勤力Farm bio
更新咪易搞啲

頭先升張裝左既五星卡，點知一野幫我洗走左個忽防

卡片關成個pool 角色事，真係洗好先裝上去

今日隻世界王要2萬5建議攻擊力
要點先上到兩萬五
已經t2 都係得萬三四左右
定其實要靠走位慢慢打？

每日都打緊特殊同次元升緊
其他玩都卡關 係咪正常
玩左第7日

唔錯
Iron fist得特價買制服後都值得升
冇黑豹成本咁高，又易用，有生存力，3技又buff 忽防，卡片未搞好忽防都可以用技頂住先
Winter soldier 制服好勁，但生存力好似都唔差？

已截數 聽日通知得獎者

Thxxx
儲緊水晶買6600

Itgb + 180增傷
比thanos, sw定nova好
全部都T2未有obelisk
有愛度就thanos > sw > nova
見nova好似唔洗itgb?

打唔掂 Apocalypse或者Thanos咪打其他

現在World Boss 新手已經好易打
因為加左Raid level
Raid level 高都加好多攻擊力
升Raid level 靠每日打
點升Raid level就睇下個post第一頁WBU excel

仲有卡片同iso8 都會大幅提升實力

而本身Thanos 同 Apocalypse 需要1線角先輕鬆打 其他角色會有啲吃力
如果唔識打 可以上Youtube search

worldboss 你最少可以1日3場
shuri
sharon
Loki
其實Luna 同2099都唔難
正常都1日5場World Boss

影域最少5層
都係個句
無反派 打唔到上去
Dr Octopus 同Ultron都易練

新制服都係主打pvp
感覺上增傷無咁好

Sw 必要ITGB 不過我仲會比mind damage佢
nova 有ITGB 自動會勁少少
不過用嚟打pvp 就唔洗點理增傷

升緊呢幾隻 資源好少
World boss都唔係幾打到住
卡片未搞 裝備技能未升

同埋特殊裝備應該刷咩？
之前睇左篇文但係搵唔返
Many thankssss

貼多一次之前巴打比既，依個網有點出技同用咩特裝好
未必隻隻有齊，但最勁最需要練個批都有

想問下Luna打咩關最有用？Timeline嘅表現又如何？

咁thanos nova應該裝咩好
無敵？回血？定都係增傷比較好
Btw, pvp我手動玩幾場就算

留名
終於開到Dormamu
好撚開心
但要用好多資源升

終於過到Lengendary Battle Thanos

同你一樣 卡左係到阿屌

我仲喺前面啲X-men升階卡緊
係咪只可以每日打佢嗰10個genes

生體就係

果d好似無限打

慢慢升
有四五六星券都可以用既
個陣我用高6黎升cyclops 同storm，快好多
用啲課月卡儲落既晶，好爽

2800鑽 神話制服劵抵唔抵買？
黑豹洛基p卡都未拎

希望中

Apo 除咗第一吓，跟住招5技都無回血效果...

雷神p卡呢？
未見過會就咁賣呢張券
不過我有兩張係手未用

冇買雷神3制服 買左iw個件

舊個套出個陣已經覺得好正，雖然唔係好勁好勁，但勝在有p卡送
點知呢套normal level已經勁過上一套mythic
以前好憎雷神個把長髮個死人樣，宜家變左就已經愛上

我隻IW Thor可以上LV 62

P卡即係咩？

Premium card
勁過普通卡，有3個fixed stat
只有legendary battle同埋用水晶黎抽先拎到

最近幾次event 都係送神話街服卷 所以老手都一大堆

如果本身未買黑豹制服 又冇晶就買嚟都無用
如果本身有黑豹制服 又等緊用張卡
都幾好

當然你計返張P卡改你幾多stat?
如果本身卡片已經夠用
2800晶 我會投資落其他制服
如果啲卡好差 有左黑豹P卡會大逆轉
就值得投資

PS 2800個張唔係高階所以要升到傳說先用到